去睇wanna one嗰班人其實係咪新港人黎😑

做埋d支那人會做既野 身為女人都覺得恥辱😒

原本諗住去睇 見珍映都幾靚仔 好在冇去😑

米係Lor sis😤好心d人吾好乜都屈哂係港女做

尖叫接機😂

港女都有好有賤既dada姊 d人唔好一竹竿囉😁

上次個post都覺得一定會有人尖叫😁

j[qj uote]
港女都有好有賤既dada姊 d人唔好一竹竿囉😁[/quote]
hdkkggod uohjob 沈

亞博准唔准影相㗎 我覺得個場太大 之前聽到好似話唔俾拎大機入去

hdkkggod uohjob 沈[/quote]
你想噏乜

今日係咪仲有一場？

雖然好柒 但依張效果唔錯😂

唔係個個會好似腳趾妹你咁自律架嘛

其實我唔算自律😊 只係覺得佢地追星追到咁好柒啫

原來今日走左 又有一大堆尖叫😂

禁韓令攪到班韓星淨係起香港攪 引晒班人落黎 不過佢地目的都係想咁

btw 我諗9成去睇既都係女

ok showcase已完 討論完畢😊

唔記得講 佢地好似仲要去埋台灣

其實依幾年韓團冇得入大陸 佢地showcase地點多數應該係港台泰星馬印